分開冷靜下

男朋友話 讀書 返兼職又要同我出街
好大壓力好辛苦
平時都係一星期食一兩次飯
真係好大壓力咩

因為唔愛你咪想冷靜下 到佢搵到新目標你就係比人放棄嗰個 搵唔到咪同返你一齊囉

返學又要返兼職 放工放學返屋企你又chur住佢 問依樣問果樣 又要佢陪你 少少私人時間都冇 依d你唔講埋?

係咪要做定心理準備

我地已經唔傾電話
佢放學或放工我問下佢打唔打機
佢唔打我就自己搵朋友打
同埋食飯都係佢屋企冇煮飯先搵我食

其實男人真係好大壓力
我淨係返學溫書同拍拖已經好chur好chur chur到每日訓得四個鐘
你男朋友仲要返兼職 一定好辛苦 比少少空間佢啦

佢話唔打 唔陪你既時候 你有冇比面色佢睇? 有冇炸鳩佢形先?

咁係咪我唔好再主動搵佢先

冇阿 佢話唔打我就即刻開波打機啦

樓主
我同你情況差唔多
佢話佢同時間handle唔到佢生活既其他事情同埋我
佢需要自己既時間去搵返人生定位同方向
我聽到個下好心痛 亦好想同佢一齊返
但我覺得佢已經下左決心 我都冇咩可以做到

拍左幾耐?
拍得愈耐愈要私人空間

初初溝女嗰陣又唔見啲男人咁講

差唔多兩年

初初 你初初夠又窄又pink啦 依家咪又係牛肺